格流九年黎第一次作客贏些路迪！

謝拉特有啲料到

渣士唔係度出晒事

撚伯可以考慮去些路迪再戰謝拉特 反正都就比人炒